沙田黃竹洋街，唔知發生咩事，好多狗出現

唔知係咪又捉人

tvb同頭條(即係星島)
黨媒

仲有東方出現

呢到係火炭呀師兄